區選一年︱陳梓維化身「滲水KOL」 主打地區工作冧街坊：做得一日得一日

去年11月區議會選舉，民主派大舉直搗多個「紅區」，將建制派連根拔起。在贏取的超過380個議席當中，佐敦南區議員陳梓維靠手寫政綱，撼贏坐落當區10年的民建聯副秘書長葉傲冬。會考0分配上稚氣的臉，令他成為一眾區會新丁的亮點。一年過去，當年的球衣男孩是否已習慣擔起區議會職務？《蘋果》連日來走訪陳梓維的工作實況，有街坊大讚他凡事親力親為。陳梓維笑言，自己被街坊譽為處理滲水個案高手，全因他會陪伴街坊取得索償為止。不過，在議會戰線即將滅亡的時代，陳坦言對議會無望，現時只專注做地區工作，「唔擔心得咁多，做得一日得一日」。

都算係咁

佢其實好俾心機做

應該有貴人幫緊佢

起碼有落區
有人幫

好過我而家做左垃圾區議員的condom
叫完和勇不分，唔派膠卡，唔做和你寫唔探監，見鄒家成，立腸姐姐多過見區議員

人地其他區知道邊度有確診患者就派物資
我們就乜7都無

link?

望就望佢勤勤力力就OK

開都無謂
連登之前有街坊屌過
人地都一鳩樣

根本學歷學識唔係問題，有冇心先係重點

陳敬倫？
由未選到而家我未撚見過佢

區選一年︱陳梓維表現評價兩極 李傲然批議會發言次數少

搵自己路線 默默耕耘

百屌成材

熱血區咪日日都見人而且乜都有囉

勤勤力力就夠

起碼吊打少數派先

乜都唔識第一年正常啦
英文又唔叻
真係要進修下就真

啲藍屍親戚成日笑佢弱智都做到 明明佢做得好過好多人

咁樣笑葉生呀

gchi

好Cute

隔離個細路：「牛高馬大就唔好霸住個韆鞦啦」

弱智都做到，但點解班建制區議員做極都做得唔好？唔通佢地連弱智都不如？

葉生弱智都不如

Push

其實好多區議員都係上下，尤其老果堆，不過唔代表冇做野嘅

我個區議員連facebook page都無...

蘋果條片
記者問佢一年以黎電腦文書技巧係咪好左
佢load左陣話:好左,識用powerpoint
文書野係平時議助搞
記者又問佢,一年以黎英文好左幾多,拎本野出黎問佢有邊隻字識讀
佢係一隻都唔識

好啦,學歷唔係最重要
但某程度上反映左一個人性格
條片仲要睇得出佢肥左好多,肚腩大到
條友仔係有做落區工作,有街坊讚,但係咪真係剩係做一飯就夠?
其他例如議會,又唔講野,原因係講ge野佢都唔識
唔識有無諗過點樣解決

得罪講句,表現係唔合格

上任直到依家，一共炒左同請左幾多個助理?

on9

不如諗下 點為止合格區議員

同區有其他議員派咭 你果區果個都唔知去左邊
同我呢邊果個一樣

百屌成才

做實事，真心為街坊，

將建制派連根拔起。

毒果打飛機就叻，立法會比人連根拔起又唔提

咪熊百祥

李傲然自己一堆蘇州屎走去批評其他同事

點解成日覺得一定要發言，而家區議會冇權力

碌撚靈童

開會出席率100%咁又點？
而家畸型社會畸形政治

有心服務社區

考中文卷四咩發言少

咁壓力大都會肥嘅

吓
認真咩？
自己同好多朋友嘅經驗係工作愈大壓力愈忙，反而會愈嚟愈肥

港共遲D一定捧佢做典範。做實事唔搞政治

發言多代表d咩
保險佬夠多口水

劉勇威都係肥左

咁佢有無做d咩? 無做野既話都無其他街坊屌佢咩1?

黃圈唔賺得錢
黃人唔可以肥

痴撚線

有時壓力大會食野去減壓。又唔一定肥就無落區嘅...

唔通一定要瘦就條籐咁就有做嘢咩。林鄭夠瘦啦。

批評人咁叻叻呀？

講個你認為合格可以參考既議員黎聽下？

街坊都係佛系
得幾個人屌佢懶之後無野可以做到啦

好多大家要求區議員的野
佢一樣都無做過

【終極懶人包】全港區議員Facebook page 整合

入面揾唔揾到?

區議會投下票就得啦
做區得民心好過

邊個區議員?

起碼肯聽人講
當當做嗰陣on99又忌材
而家都叫有返啲成績

廿四小時都俾晒份工，仲邊有時間進修

你咁講我仲以為係大雞樂巴打上水添

起碼都有做野

學連登仔講 最緊要有心

講啦

真 以前班禮義廉咪一樣唔開會
剩係跑face time喺選區度行行企企
咪一樣連任幾屆

有得幾多市民會睇會議表現

就係無佢個page

佢當年跟KOten在星河教中文又真是sell自己考2次speaking都拿最好果個grade㗎

不過又唔講自己成份卷拉埋咩grade

熱狗派好多野wor

做得好，區議員要長做首要落區幫市民

建制上層班人，以前全部係國貨公司做賣野執貨，最後去咗起草基本法

如我係佢果區區既話我會含淚投票

真

今日去北角探真體字伯伯
佢話某個區議員（我估係姓仇果位)好落力幫佢做文化傳承
睇嚟班後生就算經驗唔夠
靠熱誠同努力已經得到唔少支持
唉點降我果區咁多藍屍冇咩好野

邊區

講真
熱狗派都唔想拎
廢事俾氣焰佢地
又唔係乞衣

威哥

唔屌得㗎 啲疑似政棍議助好撚惡
教大家要預咗呢4年係唔做嘢

4年任期齋坐？
係呀 係政府嘅錯

唔知邊區咁好福氣
選著呢啲人 請著呢啲人

唔監察 選佢入去做政棍咩

咁下次講多啲囉 接受批評

既然講到咁不濟
當日點解你唔挺身而出選?
係呀
佢當日on99咁單挑保皇地區大佬
點知咁都贏咗
只係依點 佢應該都勇過你夠膽過你

Hi

要發言先有加分?
佢當考緊會考?

壓力肥唔都識，上面條友有冇工作過

吹到發言幾精彩

一到投票即露底

你身為 民主派 唔應該攞 本土派 既野

係唔想俾佢地話完白癡恥笑
又唔係無錢

英雄每非屠狗輩，有時讀書多先至多人渣

佢咁講咪即係建制輸俾個弱智架囉

個人黎講，愈多野做，壓力大會肥咗
但如果抑鬱，精神緊張就會瘦

利申親身經歷

之前仲擔心過佢

，

不過唔知仲做到幾耐

可能隨時俾中共DQ

上一屆區選係垃圾桶hea做先俾非建制入到閘

下一屆到香港變天前所有選舉都係廢

建制個邊一向都弱智做嫁喎

咁都唔錯丫，關心市民切身問題都係區議員應該做嘅，做番佢做到嘅嘢都好過好多人

成日大壓力 無咩時間做運動 加食無定時

都唔知可以點瘦🤔️

會考0分

點解會考3人加埋5分嘅受歡迎程度會低過0分，連登真係奇怪

唔好食野